黃底甜品鋪冇人食

岩先去補習 行過 見到間野冇咩人食
呢間鋪新開一年左右 又成塊板擺係到比我地寫字 黃到見 屯元天好似都冇咩黃底甜品鋪 大家快啲幫襯啦

間野係屯門虹橋到（出曬名多正野食）記得幫襯
叫嘆甜品

聽晚去食

Pushhhhhh

想打黃到咁陣間補完習買黎試試

佢地自己創好多甜品

開4-1 食宵夜一流

陣間等我試下 買埋比學生食

呢d野真係要靠港女出post,冇女帶我邊有可能食糖水

我係死港女 多謝林鄭幫港女洗底

做咩負皮我

推

9衝 帶埋我去呢轉我

組團食

食好西

食野

Push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

成日幫襯窩夫好好食

聽日試下

中秋記得幫襯

推到屯門人食 兆康人記得食

Pushhh

Eat

成日食，呢間平時夜晚都排曬長龍。係開咗分店，外街先分薄咗人流

間野多人到喊
晚晚宵夜時間排隊排到傻
你4pm當然冇乜人去

Pishhhh

嘆甜品好多人 反而紅橋入少少有間叫sugar mama
平啲都幾好食 但太入冇人知

平時補習先行過 淨係知麵檔個邊啲甜品鋪好多人食

Sor天水圍人唔知 但自己友就推下

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

真係唔知 下次試下 淨係試過無料

出

Pusshhhhh

冇食過想試

連登仔出動

CLS 啦 夜晚多人到癲

我唔係住屯門 唔知啊

如果今晚得閒過去
買埋返屋企食

行到去隨道位個到 以前係元朗搬過黎

有病地址 星期4要去個度

屯門牛要多啲吸糖做肥牛
大家成班牛牛去食啦喂

澤豐最近

以前成日食
原來係黃鋪頭黎

紫薯窩夫

甜品鋪呢個時間少人食好正常啫
星期六去要開門之前去到等，開門五分鐘就冇位

你地d 標題可唔可以起好d, 唔好下下都想鬧人咁仲要標題黨

幫手推

呢間不嬲夜晚都好爆場

呢間出面好食 晚晚都爆

721
831
新屋嶺

未夜晚姐

出名

好想食糖水

Okok

唔好on9 嘆甜品點可能冇人食

平時搭到去景峰

好旺 窩夫好食！
兩個鋪都要等

港女最愛

嘆甜品夜晚多人到排成粒鐘⋯⋯ 下奏去先會無人

上面講左我唔係住呢到真係唔知 我天水圍個邊 4-5點都好多學生哥食

嘆甜品冇人食？ 未分黃藍之前已經冇位

咁撚早點食甜品

去食甜品既時間真係可以去食

唔係住個頭真係唔知

我知 但同路人都幫襯下

嘆甜品好撚多lingu人去食

唔係住呢到 唔知

好遠

見佢有曬板寫

甜品本來就唔係必需品
利申好少食

唔緊要 我陣間試下 平時都少黎虹橋

唔係住呢到唔知

學生哥

唔緊要啦

港女好鐘意

中秋拉埋男朋友食

呢間不嬲好多人食

人地晚晚排長龍開埋分店
點樣無人食

呢間好食 真心推介去 遲啲屯門遊行完可以去食
Btw 老細見到嘅可唔可加豆腐味雪糕落日常menu

下晝不嬲唔係爆場時間黎架啦夜晚基本都要拎飛得位喎 有冇食過架

波記甜品

網址:
地址: 屯門屯門置樂康景花園地下11號舖
電話: 31658961
=====================

呢間都係黃底
之前入咗藍絲罷食list

我唔係住呢頭 唔知啊

正啊 豆腐

就係冇 住天水圍

幫手推埋

呢間點會冇人食呀

間嘢好撚好食架
快啲試下

中秋玩完食下啦

一定去

嘆甜品成日都要等位嫁喎

我陣間會買

睇返上面 我住天水圍唔知啊唔好再屌我啦 講左十幾次唔係住呢頭

呢間一到夜晚好多人食

唔緊要啦 得閒去食下 佢啲窩夫好好食

幫到盡 以前好鐘意去b仔食

push

老細之前先比人屈個仔做驚犬
點知人地澄清番自己個仔得兩歲大點做犬

呢間真係少人食
利申 熟客

陣間買比學生試

笑左 個後生仔幾靚仔

晨早流流緊係少人食啦

置樂係咪凱都個邊行過去？

天水圍甜品鋪係放學時間就多人

同我食窮佢

天水圍人有野食

如果天水圍有黃底糖水甜品鋪 大家不仿同我講聲

下次幫你反映下

佢個窩夫勁好食 仲會畫埋公仔

唔洗啦 我陣間親自同佢講 問左佢可唔可以po連登

今晚十點！邊食邊嗌邊貼，虹橋嘅東橋西橋成日被撕曬

推！支持！

可唔可以叫佢畫pepe

停咗唔出啦

凱都喺新墟
置樂係經新都個邊過去

食過好味
推

大家一齊follow就知有咩食喇

成日食

虹橋真係好唔就腳
只係得巴士去到

同佢反映

pishhh

Push

呢間野啲女員工好多都好正

今日黃底 聽日藍底

問過點解唔出話無乜人嗌所以停

呢間幾好食
晚晚都爆場

推！！

推呢間好食

買左啦

輕鐵呢？我成日唔拍卡入黎

冇人食？係就好呀 唔使次次排隊排死我

最鐘意望女

呢間好好食 啲staff又靚女 要多啲幫襯😍😍

是但啦
我地就係要話俾人知，只要撐黃，只要有良知，只要係香港人，實發過豬頭

吓 佢岩岩開嗰時好似最出名食紫薯窩夫架喎

我岩先見menu有 問佢有冇 佢都話冇

佢話死啦 好驚今晚仲爆

上面講左 我唔係住呢頭所以唔知

從此之後會更多人 我住天水圍真係唔知

推屌你地香港人喎
罷食藍鋪做唔到
支持黃鋪更加做唔撚到

岩啊 大家快啲比天水圍黃底甜品鋪我啦

夜晚成日爆場架wo
同埋入面d staff 又靚仔靚女

有個係ok 仲吹左陣水

成日都唔開

啲貓貓畫得勁有心機

新舊舖啲女都正我係女都成日望

LingU甜品飯堂

推
推
推
幫到幾多得幾多

依加已經無得食明明就好撚好味

On9 嘆甜品都冇人食
次次去親都排到仆街

利申 lingu仔

正 我養貓 更得我歡心

夜晚排到on99喎間野

佢個紫米露豆花無得輸

拉埋男朋友望

同佢講下啦

知唔知咩名成日都撩啲姐姐妹妹傾計

睇返上面 我住天水圍 唔撚知啊 咪再屌我啦

唔知 第一次幫襯 叫佢快啲睇連登

係好得意嘅貓貓

次次去都要排隊
不過間罰又真係好食

留名啲員工同你地相認成日望到佢地上連登

下次叫下佢畫下我隻貓先

咩樣架可能我識

JUMP

你係咪晏就去左呀

黃底上連登好正常 希望中秋黎食 佢唔好同我相認

唔好咁啦 你係咪員工黎

係啊 咁岩去補習見到 一補完 突然多左人

唔係囉我都想自己係員工

啲野食平過天水圍 企左十幾分鐘先見到門口有隻pepe同貓公仔

之前有休班犬去食 員工加料再溫馨提示不要再來
利申:發夢聽到朋友同我講

不嬲都好多人架啊呢間

黑色頭髮 幾talkative咁 希望我中秋 化左妝黎食 佢唔好問我做咩唔同左樣

仲要次次都畫唔同野

正啊 有冇加啲屎尿屁落去

咁搞到佢更多人 招集埋天水圍人

呢間直頭明撐喇
唔去唔係人
屯門手足快啲食到糖尿病

仲等緊拎好想食

多後生可能 知唔知匯景黃定藍

Tui

等我晏啲擺埋menu上黎 真係唔貴 快啲食啦

個個都黑色頭

岩先叫左 好想食啊 幾時食得

我見得一個炸啵 冇留蘇

聽到老闆同啲員工講話轉menu

男仔？高瘦既？

嘆甜品仲無人食
成日要排隊

下點解 整走個紫薯？

我見個個都唔貴 頂盡高我半個頭

正解
所以要去埋食下午茶

終於拎到好想快啲比學生食啊

見有人食麵同薯角

呢間野多人食到開分店 係內街

邊到？都多人？

我都唔知 好味到痴線

一個窩夫先50幾 好正

去食糖水可能識到女呢

好想試 第一次買

主席都係fans?

我黎帶黃絲黎

呢個真 排隊排到on9

幾十歲唔好咁多幻想了

啲窩夫暖到入心

唔好咁講 男朋友個同事發夢識左個男朋友返黎

屌你老母食到你冇糖漿

唔好開d 員工名啦 而家香港警察國家

pish

我過輕 靠佢食到變肥婆

721831

Sorry巴打
唔係屯門撚
答你唔到

我今晚毒撚一個去荔枝角食甜一刻都有啲驚

驚咩啫 一個人去發夢都唔驚啦 我係死港女冇鳩嫁

831

去食啦

又要食窮佢

食到佢地罷工都唔驚

勁好食 真心

絲打

我去發夢or和理非都係一個單機

好食自然有人去 關政見咩事

妖 我好餓 補到8點先食到野

快啲去識人 男朋友同事發夢識左個男朋友返黎

藍一定唔幫襯

終於有好西食

佢夜晚好多人幫襯等位等好耐

排撚到癲呢間啲窩夫好好食 碟啲公仔係佢哋一個一個畫
光復香港 時代革命

推！

佢笑住話今晚實死硬 大家快啲整到佢忙到死

實際點真係唔知

呢間點會冇人食呀
你下午去緊係冇咁多人

上面講左 我天水圍人唔知 而天水圍呢啲鬼地方 下就都有人食糖水甜品

樓主不停係咁push

發夢識女，難抽個伊斯蘭老婆，眼都睇唔到

終於可以就食得

應人

入tg gp識 但佢係做first aid所以可能易啲識？

睇見都想食

夜晚想食有排你排

拉大隊去食

呢間嘢好食呀

我願意排

算了 繼續做毒撚 有女女上唔到前線

屯門牛表示真心好食
中意食佢個芒果綿綿冰

推。

食到佢ot!

喂 唔好推
屯門大把人食 平時已經長龍

食到佢癲！

lmlmlm 得閒去食

晚晚爆喎呢間，爆到開分店

呢間野多人食到要係後面再開分店

已經好多人去食...唔好再推

好正

呢間野未表達都多人到開分店
係幾正嘅

擺埋出黎

呢間好食！D貓貓畫好靚仲會係甜品度手繪隻貓落去

次次畫嘅都唔同架

年幾前對個女仔一見鍾情
就食足一年
佢番工就冇缺席
最後都係咩事都冇再發生過

其實佢番親工都排曬大隊
大家可唔可以手下留情

巴打識野我認同

屌我得閒食一兩次都聽過呢個故事 痴情到呢

我絲打嚟成日都𥄫啲女員工 有啲有波 有啲有腳 全部都有樣

黃嘅繼續支持

同我食撚哂佢
食到佢無貨賣

平時都人幫襯，你咁搞屯門人無得食架喇

屌正

唔知嘛

Pish

ig成日有人po佢碟窩夫隻手繪貓
早排我都食完 好香好大份

無錢。。

up

多人到要排勁耐先有得食，你係未玩鳩我，依間無人食？

有啲體味好香 上野食嗰陣聞到 香到仆街

呢間不嬲好多人嫁喎 夜晚

搭單一提
旺角I LOVE U DESSERT好撚藍！
咪再去食梳乎厘pancake

詳情可以search舖頭名

次次都排成個鐘先入到，冇人食?

食完可以齊齊Po上Twitter,Reddit,
之前聽講話要整啲賬號真啲
加啲飲飲食食會真啲又可以promo埋啲鋪

正想講 次次都排到唔想排

好難食 不了

係 好香

姐姐請你

Condom

嗰到嗰啲都好女仔黎 希望大家唔好太過痴線

平日都排晒隊
仲要兩間鋪有間應該未完約？
假日可以兩間鋪都排隊

好變態但好好笑

天水圍人唔知

睇上面就知我唔係

好香幾好味啵

呢間本身好多人
又要等冇咁逼先去食

仲有旺角呢間
好似冇咩人知

點會唔洗排隊，嶺南人reu必去㗎喎，你試吓夜少少去睇吓

利申：嘆甜品打手

嘆甜唔新啦 以前住個頭成日食
又平又正 好掛住

一陣去食 索下佢地陣味先

明明夜晚多人食到仆街

入面店員都好靚女

勁香 個學生話好好味

我上年開始係隔離補習 補左半年先見

我都想聞

唔緊要啦 有心就得

Gogogo

想睇下

915出黎

今晚就去
連登仔食到佢開分店ok？

貼晒memo咁撚串
我就call馬食撚晒佢啲野
忙撚到佢地仆街先

呢間好食

人地阻到你咩

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

食b仔果個都on9

以前成日食 天水圍冇野食啊 咪叫大家推薦囉

我係on9仔

屯門人食過好正常

成日都排到pk

但真係好香 好大份 元朗屯門最多好西食

班人情願睇Eason

我成日去

呢間都冇咩人食？

日日都好多人
利申最中意窩夫+炸燒賣

要出番個必食餐廳表

仲有洪水橋大飯糖
有種小店 之前有幫手18種香港登記做選民活動

食窮佢地

呢個成日同男朋友去食

點解仲有人未袋好個map
我已經食晒附近嘅黃色小店

我地食到你晚晚做到冇得休息呀
同我洗定手整甜品啦

打手

大家店內相認未

Sorr冇留意埋屯門

真係好平 （同天水圍比）

前面街仲有間分店 可以一齊排

見到又好想食

哇 咁講先諗起食過 係咪雲川燒隔離

靚仔今日好臭串咁講 佢中秋唔洗返工 大家記得食到佢中秋要add shift

冇錯岩岩先食完

哈哈 原來我食過都唔知 個陣食過紫薯 係幾好味 好撚戇鳩啊

好多人

我屌 係本身都多人 定因爲我衰仔搞到咁

點止開咗一年呢間野至少開咗四五年 一啲都唔新
日日九點之後都等位等到傻

睇返上面 就會知我點解咁講有冇其他黃鋪仲未比我地食旺